1.65米男人申請殘障$2搭車優惠，有咩手續？

有冇白卡

扮唐仔？

屌你老母好撚矮 唔死都無用

批左未

165都高過大部分女仔啦好冇

唔好呃自己，利申，矮撚

讀書個陣，老師都有教你，考試唔係求合格，而係求高分

就咁去港鐵買張紫色八達通
無須任何文件

你直頭捐過部入閘機2蚊都唔洗比